唔出示委任證既 入黎！

你地唔出示委任證 下次我地係咪應該要一齊圍住佢 唔比佢走 過打佢
因為你證明唔到你係警察 我打你我唔會係襲警！？

會係襲警, 信我
不過打咗先算, 反正唔還手都係襲警

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

係咪都比人拉
無出示=唔係警察 都襲警？

龍門任佢地搬